想收部平平地jazz操車, 驗車要點驗？求教。有人放都可搵我

唔識驗車求教

你自己驗?

如果幾皮野行得走得精神既就算
拎去車房上架驗車都曬錢
始終你都係操車
同埋你係買自動定棍？

想買自動

老實講 搵部一兩萬都夠做
新手好易整花
之後實會換

仲未有人貼2門jazz既？

5萬內都唔洗驗?

細車自動波
低難度
其實揸幾日就上手
你長遠想揸咩車先

放04Jazz 留tg

xman3434

tg

搭單問
想問棍jazz / fit
10萬以內買唔買到gk5?
定買返ge8算？
唔知兩者分別有幾大

我見jazz 年份新d既教15萬左右，但見到有部fit 17年製放緊10.8萬，我知係日本水貨，但個價差咁多怕唔怕有伏？定呢個價係正常價位？

10萬仲買jazz 係咩心態

純粹想要棍，又唔想車齡太舊

椒 208 fiesta

唔會好過jazz?

fit係咪日本水貨，油槍擺唔入
jazz先擺得入？

次次入油都要叫人揸住⋯⋯

重有無巴打想放fit 仔？

208 fiesta 雙門有d難過屋企果關因為係第一部車
但可以研究下
想問埋呢兩部多唔多野整/難唔難搵件整？

第一部好似仲細過jazz?但之前無做過功課，要研究下做下功課先

2007 gd3 fit 銀色
25,000 有驗車紙
2個月牌費

有興趣就留tg

唔知做乜撚好難出保
六年牌
尋日收左架03年jazz 問左幾間話岩岩跨過2020年年頭要加價 一係就加loading 我明明無衰過任何事 雖然0ncb
連中銀都唔柒做 話車舊

幾蚊車都要上架睇,機件野壞,試車未必反映到出黎,尤其是你係新手,千零蚊唔慳得囉

有限錢 買返黎話唔洗整都呃你